【拋磚引玉】 要好好運用 張建宗 呢張牌

司長出左黎認錯之後兩日就跪低左，坊間都開始同意係軍政府狀態，要好好使用呢張牌

新口號(A)：「軍政府狀態、差佬大撚晒」 (或：有槍就惡晒)
新口號(B)：「陀槍XX、司長跪低」 (SOR9Y 諗唔到有咩字壓韻，求巴絲幫手)

好處有三：

1) 除左中間/微藍公務員已經 WE CONNECT，事實上仲有其他藍絲/紀律部隊仲一直撐緊政府及警犬；始終藍絲公務員個老頂係張建宗，口號可以令1/3人唔再盲撐警犬已經好大幫助

2) 老解角度：你班ON9 城管，要不要真係比你睇睇咩叫軍政府狀態？ >> 焦土派目標達成

3) 輸出革命：工作關係 WECHAT 有GROUP，入面班廣州仔唔知點解好關注香港，但一面倒支持城管打鳩廢青；自從城管屌鳩司長之後，問佢地係咪支持城管反政府，全場靜左好多；而呢D 敏感詞口號去到CCTV，老解自己都會諗一諗，維尼又要花時間加強教育

希望被控呢45個義士係黎明前既最後既黑暗，只要過埋呢關，曙光將會到來

在下好少出POST，有錯屌細力D

(Verify Code : 8964)

聚集一班人，設路障，噴黑交通燈，去隔離街，再設路障，再噴黑交通燈，見到黑警，散水去其他區，設路障，噴黑交通燈，重復重復再重復

原因: 以不被捕不受傷為大前題，同狗方硬碰硬係無勝算，裝備訓練各方面都輸曬。不過黑警弱點好明顯。裝備厚重、部署時期長，耐力低。每次出動至少幾個鐘，相當於一個跑唔郁嘅大隻佬。所以死守一個地方幾個鐘係無用，要以速度對抗力量

Q. 啲狗一黎，無人守嘅路障立即被秒殺，有撚用？

A. 路障可以即刻拆，但噴黑左嘅交通燈無得即刻處理。而且透過不停制作路障，大大增加狗方需要嘅覆蓋範圍，等於迫班防暴速龍係咁跑

結語: 避其鋒，攻其短，絕不能再犧牲勇武派！

利申：FF

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

不要說推
試著說

聽朝九點西灣河東區法院
82遮打集會
85全民罷工

陀槍奶閪 司長跪低

軍政府狀態、差佬大撚晒

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

82遮打集會
85全民罷工

撐.

軍政府狀態 差佬大撚晒

警犬父母車頭相

陀槍烏龜
司長跪低

陀槍臭閪
司長跪低

呢個真係好po啦，講講吓全世界好似唔記得今朝張建宗俾員佐級照完肺咁

今朝警司協會嗰句「滿意」，同晚清和坤權傾天下有咩分別。

推

我哋香港人要推依個post

陀槍開咪？

陀槍傾計、司長跪低